(可能old news) 有傳Warner同Amazon討論拍攝魔戒電視劇的可能性

雖然係幾日前嘅新聞

中土世界嘅世界觀咁大,其實拍做劇集真係好完美 有資金的話

不過我想佢拍精靈寶鑽多d
睇咗少少書頂唔順 但係對精靈寶鑽好好奇

精靈寶鑽聽講係因為作者個仔唔放版權出黎畀人影視改編
怕拍爛佢老豆套野

有機會同 權力遊戲 一鬥

權力有得比？